{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 모래알펜션(사계절 온수풀) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数やオプションなどの追加料金は現場で決済され、予約人数から人数が追加される場合は事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者も入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、喫煙のための指定場所を使用する必要があります。 高声放歌のような無分別な行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 砂粒ペンションは客室内でIPTVと無線Wi-Fiを提供します。 オーシャンビュープールと屋外の共同バーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキューを利用する際にはザイグルを使用する必要があり、炭とグリルは別途費用が発生します。 客室には常備薬が完備されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの追加料金はありますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加料金は現場で決済され、予約人数から人数が追加される場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者も入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、喫煙のための指定場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるように言われましたが、具体的には何を避ければいいですか？",
            "answer": "高声放歌のような無分別な行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "提供される設備やサービスはありますか？",
            "answer": "砂粒ペンションは客室内でIPTVと無線Wi-Fiを提供します。オーシャンビュープールと屋外の共同バーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するために必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際にはザイグルを使用する必要があり、炭とグリルは別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室に常備薬はありますか？",
            "answer": "客室には常備薬が完備されており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 737
    }
}